Zoals het er nu uitziet, is het eigendom en draagbaar.
U hoeft geen bezwaar te maken tegen een bejaarde ouder, ik hoop?"
Ik dacht echt dat hij nog steeds spreken van de kippen, totdat hij voegde eraan toe, "want ik heb een bejaarde moeder op mijn plaats."
Ik zei vervolgens wat beleefdheid vereist.
"Ja, u hebt geen dineerden met Mr. Jaggers nog?"
